嘴突而箍牙嘅請入

身為嘴突嘅人點想有一日係影到一張正常嘅側面相
不過嘴突都有好多原因 小至mok牙落骨釘上箍就收得翻入去 大至可能要做手術先可以搞得掂
當然錢都係最致命嘅原因 令好多人都心動但行動唔到
希望大家可以係度留低自己嘅經歷 無論你已經做完定啱啱先開始做呢方面嘅research都好 一齊分享下 等更多人更加有信心去了解多少少自己可以點樣解決 例如有咩醫生係呢方面case比較有經驗 自己應該大概預幾多budget 等等。。。
集思廣益去正視問題 終有一日會影到側面相

雖然同你既煩惱唔關事
不過我想講有啲人會中意嘴突既人
例如我

比多少少睇專科

咁真係有啲人係突得幾cute嘅 可惜我係突得柒個類

我！ 我開始箍牙箍左一個月，揾左一個深圳比較有名氣嘅牙醫，佢仲話我個case唔洗mok牙, 主要係咀慢慢向後收，但可能療程會比較長，唔知幾時有效果呢☹️

可以改到架?牙醫同我講都係要做手術先整到但啲牙齊左就已經好好睇。。。。所以無加牙釘。但我有剝牙

你係因唇厚而突 定牙？

要幾錢 我都好想做

YouTube 有個女youtuber 係內地箍 呢幾日出左新片效果幾明顯！ 可惜間野最近又加左價 加埋車費同啲定期保養雜費等等 同香港分分鐘唔差好遠

咪咪姐？

牙 上下排都有哨 下巴又短 自從中四之後就唔敢睇自己側面

幾多歲 年紀太大
面型改變唔大

18 今年先同屋企人傾到去箍牙 之前一直勁反對 自從有佢地嘅朋友話我其實要箍之後先叫做肯傾下

唔是喇，私人診所嘅醫生啫